{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100118",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 아라"
    },
    "text": "宿泊施設は計52室の客室を保有しており、近くには仁川1号線仁川ターミナル駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 予約時に予約者名と振込者名が異なる場合は、事前にお知らせください。 客室料金は基本的に2名基準であり、追加人数は1名当たり1万ウォンを追加負担しなければなりません。 予約は電話で可能で、予約及び入金が確認されると予約完了メールを送ってくれます。 ご予約日にお越しいただき、お名前をおっしゃっていただければチェックインが可能です。 予約日から当日にキャンセルする場合は払い戻しできませんが、2日~1日前にキャンセルする場合は50%払い戻しが可能です。 予約日から3日前にキャンセルする場合は、100%の払い戻しが可能です。 予約の際は、慎重に予約規定を熟知した上でご予約ください。 訪問者のレビューによると、仁川の闕洞地域に位置する宿泊施設は清潔で広い客室を提供しており、駐車場が便利で価格対比コスパが高い方です。 寝具類やタオルの清潔さと良い匂いが特徴で、ロビーにはコーヒーマシンや製氷機が備えられているので便利です。 宿は繁華街に位置していますがうるさくなくきれいでリラックスした雰囲気を持っています。 しかし、いくつかの問題点があり、浴槽や下水道の清潔状態が悪く、匂いやほこりの問題がありました。 しかし、ベッドを除けばおおむね満足のいくもので、次回も利用する意向があるといわれています。 他に知っておくべきことは、セラゼムパウゼカップルマッサージチェアが設置されており、プレミアム大型SPA浴槽も備えています。 50型FULL HDD LED TV、スペシャル2PCゲームルーム、磁化六角水、空気浄化システムなど多様な施設とサービスを提供しています。 また、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、チェックアウト前まで満足感を与えるためにARAだけのサービスを提供しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには仁川1号線仁川ターミナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "予約時に予約者名と振込者名が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に予約者名と振込者名が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基本的に2名基準であり、追加人数は1名当たり1万ウォンを追加負担しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は電話で可能で、予約及び入金が確認されると予約完了メールを送ってくれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ご予約日にお越しいただき、お名前をおっしゃっていただければチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約日から当日にキャンセルする場合は払い戻しできませんが、2日~1日前にキャンセルする場合は50%払い戻しが可能です。予約日から3日前にキャンセルする場合は、100%の払い戻しが可能です。予約の際は、慎重に予約規定を熟知した上でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、仁川の闕洞地域に位置する宿泊施設は清潔で広い客室を提供しており、駐車場が便利で価格対比コスパが高い方です。寝具類やタオルの清潔さと良い匂いが特徴で、ロビーにはコーヒーマシンや製氷機が備えられているので便利です。宿は繁華街に位置していますがうるさくなくきれいでリラックスした雰囲気を持っています。しかし、いくつかの問題点があり、浴槽や下水道の清潔状態が悪く、匂いやほこりの問題がありました。しかし、ベッドを除けばおおむね満足のいくもので、次回も利用する意向があるといわれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、セラゼムパウゼカップルマッサージチェアが設置されており、プレミアム大型SPA浴槽も備えています。50型FULL HDD LED TV、スペシャル2PCゲームルーム、磁化六角水、空気浄化システムなど多様な施設とサービスを提供しています。また、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、チェックアウト前まで満足感を与えるためにARAだけのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 747
    }
}